唔明民主派留黎做咩

依家已經有3.4個選舉唔留
咁你得返18.19人
你可以阻到個港共咩政策?
唔好用港共可能咩都過到
你今日留起度.下年仲會有咩人會投比你?
定還是唸住用PLAN B再昆人地一次?
我好認同林夕.同蕭若元既意見
你留起度有柒用?定係唔肯放棄果十萬1個月既週薪?

就算你廿三條要3分二
依家你人數都已經唔撚夠

打錯.係月薪先岩